7.13 光復上水 Update

【713 光復上水UPDATE】
今晚我們同接近20位警方人員係上水警署開會商討遊行路線及安排，由於警方評估後認為今次遊行將會有大量參與者，而原集合地點 – 「上水花園第一號」無法容納參與遊行的人士，故此建議我們將遊行集合地點改為面積更大的 -「北區運動場籃球場」，以便容納更加多的參與人士。

在跟警方商討後，我們決定接納警方的建議，將集合地點改為「北區運動場籃球場」，敬請各位留意。

「不反對通知書」仍在批核階段，相信我們於短期內會收到警方就是次遊行發出的「不反對通知書」。如有進一步的消息，我們會盡快向各位公佈。

消息發佈:
請留意本專頁 或
Telegram Channel:

招募義工:
由於我們將會進行街站宣傳，另外，警方要求我們安排糾察或義工沿途維持秩序，如有意成為義工，請經INBOX聯絡我們 或
加入Telegram 群組:

我要見律師

我要去廁所

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

我唔舒服要去醫院

游行無人提無人推
光複上水集合地點換左北區運動場籃球場
有無人知？
開左tg group幫手搞口號 揾緊義工有無人知？
個個爭住講memo tvb

我地游行要向政府 施壓 要求回應我哋五大訴求 是為主菜

搞9 tvb同用memo紙 作另類文宣 是為配菜

e+ 淨係搞tvb同memo紙大圍已經失焦 步緊雨傘後塵

得意要諗下d口號
推

求文宣！

得閒

713去上水踢喼啊啊啊

推

等好消息

屯門上次夠快狠準因為都有update返公園情況
大家未去之前已經有個印象然後去到知點配合
我地上水撚洗唔洗都再Update下比其他區既人知
聽日可以幫手影下邊D位係重災區

輕輕一推

push~~~~~~~~~~~~~~~~~

係派傳單

好

Push

而家係會有遊行路線定點?同埋有無啲咩要上水撚幫手好似完全無重點post咁

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

幫手街站同當日做糾察，入tg grp
其他詳情好似仲同差佬傾緊

冇人推？

各位有心參加呢次有人既人睇睇

身為上水人,要等各區既人了解下...
首先先唔理佢遊行路線,我諗金金大致都係圍住d水貨點慢行,但行完希望大家唔好咁快散,要留守一段時間,去邊留守我地要睇情況!!!

圖入面Building有顏色既就係水貨鋪而有顏色既直線就係經常有水貨活動既地方..

黃色線 - 水客偏高
馬會附近一帶,馬會及上水廣場對面就係水貨活動重災區,包括上水藥房龍頭 - 龍豐藥房

優點:相對近火車站,A3出口直行5分鐘

缺點:多廢佬聚腳係馬會同老麥,轉角位正正係馬路,黃色橫線窄,如要留守一定要企出埋馬路,一但企出,上水就係全面塞車..

橙色線 - 水客聚集龍豐藥房!
橙色線為最初第一條最多行李地點,雖然水貨鋪唔集中,一個龍豐藥房已經令到水貨客多到仆街,橙色線對面亦都係路窄水貨點,對面龍頭鋪 - 雅施化妝鋪

優點:四條顏色線當中橙色線已經係最闊(計埋用埋條濕鳩單車徑),可以伸延到黃色線對面新都廣場(sasa係地鋪)

缺點:水貨鋪唔集中,水貨客可以大不了去返綠/紅線

綠+紅色線- 黑底水貨店
紅色線唔可以單獨佔領,紅線路窄, 麵家山下係紅線當中 ,全部係小店賣大陸貨比大陸人,紅線只可以作綠線走佬線路
優點: 水貨店集中,就算收到風,總會有大陸人係到當街入貨,綠+紅色線多小巷,但要小心小巷有警狗
缺點:狗收網前易佈局,入夜成條街無人

緊記!!!!我地到時要睇情況,果4條線無水貨客,無人既,我地就要去返火車站出口C對抗!!!

上水人全部岀哂黎

推呀

上水哨兵

前往上水方法

［新界東］
大埔：W3／73到華明轉273a
沙田 ：W3
西貢：1a（綠van） 到彩虹轉277e／地鐵
將軍澳：去藍田轉277e／798 到沙田轉東鐵

［新界西］
元朗：276, 276p／水車館街紅van
天水圍：276, 276p, 276a, 276b
屯門：44, 44a （綠van）；261
荃灣：278x 或
481, 481a, 481b （綠van）前往火炭沙田大圍轉東鐵 或
48x 到沙田轉東鐵 或
69m, 265m, 269m 去大欖轉 279x/ 978
葵涌 ：
69m, 265m, 269m 去大欖轉 279x/ 978 或
46x, 47x去大圍沙田轉東鐵
青衣：279x

［九龍西］
荔枝角、長沙灣、深水埗：270b
油尖旺：270a
九龍城：25m（綠van）到九龍塘轉東鐵

［九龍東］
藍田觀塘九龍灣彩虹：277e／277x到華明轉273a

［港島］
中西區：978或
104, 101, 113到紅磡轉東鐵
南區：970, 970X, 971, 973 到大欖轉 978 或
170, 171到紅磡轉東鐵
東區：606, 613 到東隧轉 673 或
118, 116, 102, 106 到紅磡轉東鐵